英文文宣除咗Twitter仲有Reddit

Twitter係最直接接觸到外媒同外國政要嘅平台，大家都知Donald Trump成日會喺Twitter發噏風。而聯合國、歐盟同一衆人權組織都會喺Twitter發報消息，所以不防去收吓風。

Reddit好似連登咁都係一個forum，我會將Twitter記者啲tweets share過去，不過短時間唔可以出多個po，有啲唔方便！已經有唔少五毛喺Reddit攪攪震，鍵盤戰士係時候出動喇！